覺唔覺喺apple 出新機之前專登賣咗部舊機嘅人好抵死

本來就可以補二千幾蚊換部新機
點依家apple 出部一鳩樣冇乜分別嘅新機
本來可以唔換都仲好夠用，但又賣撚咗舊機冇機用
結果焗住要俾多二千幾換部冇分別嘅新機

叫左個雞皇 點知有啲白汁....

二千幾蚊好多咩？兩萬都照俾啦

係咪樓主自己咁做，
好後悔？

唔係，兩部我都冇興趣